# Survie

Survie • Un plugin open-source pour un serveur privé


# Vous souhaitez rejoindre le serveur ?
Pas de soucis ! Il suffit de rejoindre [ce discord](https://go.lyorine.com/discord/) et vous présenter dans le salon `#chat-survivant` dont vous aurez gagné l'accès en ajoutant une réaction dans le salon `#gradochats` !

# Vous souhaitez contribuer ?
Super ! Il vous suffit de [fork](https://gitlab.com/maxouxax/survie/-/forks/new) cette repository, et d'effectuer vos changements.
Pour compiler le plugin, utilisez la tâche `assembly` du plugin `assembly` de Maven !
Vous pourrez ensuite tester vos changements sur un serveur local Paper 1.16.1, et si vous pensez qu'ils méritent d'être ajouté au plugin, n'hésitez pas à créer une Merge Request !

# Vous souhaitez nous espionner ?
Malgré que ce soit un peu bizare, vous pouvez visionner [ici la map en live](https://map.lyorine.com/) !

# Des questions ? Un bug ? Une demande de fonctionnalité ?
N'hésitez pas à créer une Issue !